.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "febrero 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Donde URL es por ejemplo \fI\%https://google.com\fP
.sp
Cuando alguno de los argumentos de \fBweb2disk\fP contenga espacios, póngalo entre comillas. Por ejemplo: "/some path/with spaces"
.SH [OPCIONES]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
Directorio base en el cual se almacena el URL. El valor predeterminado es .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
Intervalo mínimo en segundos entre adquisiciones de datos consecutivas. Valor predeterminado: 0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
No descargar estilos CSS.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
Codificación para los sitios web que está intentando descargar. De manera predeterminada se intentará averiguar la codificación.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
Se omitirá cualquier enlace que coincida con esta expresión regular. Esta opción puede especificarse múltiples veces, lo que hará que se omitan los enlaces que coincidan con cualquiera de las expresiones. De manera predeterminada no se omite ningún enlace. Si se especifica tanto un filtro como una coincidencia de expresiones regulares, se aplicará primero el filtro.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
mostrar este mensaje de ayuda y terminar
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
Sólo se seguirán los enlaces que cumplan la expresión regular. Esta opción se puede usar varias veces, en tal caso, siempre que el elace cumpla alguna de las expresiones regulares, se seguirá el enlace. De manera predeterminada se siguen todos los enlaces.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
El número máximo de archivos a descargar. Esto se aplica solamente a archivos procedentes de etiquetas <a href>. El valor predeterminado es 9223372036854775807
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
Máximo número de niveles de recursión, es decir, profundidad de los enlaces a seguir. Valor predeterminado: 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Tiempo máximo de espera de respuesta del servidor (en segundos). Valor predeterminado: 10.0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Mostrar información de salida detallada. Útil para la depuración
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
mostrar el número de versión del programa y terminar
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
